千其唔好搵馬鞍山新港城美聯aa9 Jay Cheung 睇樓

呢條mk仔，得中學畢業書都未讀好就想做aa搵快錢
無牌就帶人睇樓，仲呃人話已經考到牌，睇你個款都係考唔到牌嫁啦，個試對你黎講一定好難
前幾日仲推薦埋d凶宅比人，比人踢爆左就發脾氣屌9返個客，屌到成個新港城平台都聽撚到，話個客乜撚都唔識，唔稀罕你呢張單呀嘛
呢d垃圾aa收撚皮啦，出名啦你而家

大家去打聲招呼啦
分店：新界馬鞍山新港城中心2樓2301號舖
條mk個撚樣

係見到後生AA都唔好搵啦, 10個入面9個都係廢柴MK, 你呢個直情倫敦金樣啦

M記收銀？

睇佢個樣
會跟佢買樓都弱智

今個月開單未？

你覺得呢d 垃圾aa會開到單？你去分店探下佢，肯定日日坐係到無野做

跟左佢睇樓，都發覺個智力有少少下降左

中學生樣

我都試過搵左個細路樣 似19-21歲
又係乜屎垃圾都推比我 講明唔岩仲係咁打嚟
最後block左算

其實呢d 死𡃁仔，乜7都唔識，學咩人做aa，佢地連牌都未考，點會知d買賣程序，平時已經唔讀書(讀得成就唔會做aa9啦) ，美聯train佢一日半日就識去sell一間幾百萬既樓？識得哂d買賣程序？
呢d死𡃁仔都係做返保安跟車算數啦

要買都搵條女指定著黑絲啦下話...

Yes😭😭😭

夠16歲未？🤔

應該18都未夠，所以以為呃人就賺到錢，介紹啲凶宅，點知比人發現兜唔到就發爛渣

外星人？

講多少少吖

其實都係aa嗰啲呃呃哄哄，咁我買樓緊係揀間岩，唔係為左條aa9要開單亂揀

咁佢介紹幾個新港城附近的盤我都唔岩，仲有個係凶宅（上網查到），但佢話個住客唔係係個到死唔計CLS我緊係話唔考慮啦，點知佢唔知痴咗邊條根，無啦啦發爛渣，啲死MK控制唔到自己情緒就咪撚做customer service 啦垃圾

買樓點會搵呢啲濕鳩細路仔

係，今次真係我on9

其實佢咁樣無牌帶人睇樓，我係咪都可以投訴佢？

係

記住自己先係客，aa廢就block

樓主走先！

岩呀 而家D aa狗真係狗黎 郁D就屌9人

但佢未有牌照號碼，地產監管局都會受理咩？

雖然條廢9 MK都唔方會考到牌，但考到都投訴到佢冇撚咗個牌

無牌帶客，隻客搞大嚴重要上法庭

咁就好

只要你夠煩夠長氣，千字文投訴完後一星期幾個電話幾個email去問EAA跟進成點

效果隨時嚇親你

係咪呢個啊

推一推，免大家假期睇樓中伏

幾百萬買層樓，點會搵個中學生買

好彩佢發爛渣，否則揀岩左比佢開到單就大鑊

似鬼打鬼

我唔會打啲MK，幫佢出名廢事大家好似我咁中伏

已投訴到地產代理監管局，MK 仔你等收皮啦，返屋企學多幾年控制情緒先出黎做野啦on9仔

推一推
免大家中伏

又推一推

MK Jay 你今日有無呃9 d客呀？

TLDR: 見到卡片係中原AA 將軍澳君傲灣分行 自己睇路

呢隻中原AA會同佢team嘅人夾埋
話回幾多比你都係吹水

唔知係咪比人投訴得多 中原AA資料庫已經search唔到佢
大家自己睇路 唔想再有巴絲中招

張耀權 Lucas Chang
E-398081
將軍澳區

張相同真人唔似樣 一定要睇卡片同狗隻編號

師兄咁岩，中伏既又係姓張

後生AA真係好少正常人

都有既，但機會率真係極低
好似條仆街Jay Cheung咁，自己情緒都控制唔到，點做aa，你一味介紹d垃圾盤比人，唔係你介紹得多就有單開，係要介紹個岩既盤。呢d 後生仆街aa9剩係想搵快錢，搵佢睇樓真係浪費生命
不過唔怪得佢，中學畢業就做aa，字都唔識多隻，都唔方會識控制自己嫁啦

我記得仲有個最好笑既地方，係條mk仔 會笑其他地產d人，唔知做乜9係個客面前屌9 隔黎舖中原利嘉閣d aa，話人地又廢又剩介紹d垃圾盤
又笑9佢自己老細客都無，話仲多客搵自己睇樓多過搵佢老細，我心諗你好好咩，咪又係一隻廢到連牌都無既aa

AA狗髮型

真人比幅相更柒，柒無可比

新港城美聯有個靚女aa 咁都唔搵抵你死啦

lm

係咪又係個間分店？
條MK Jay 講過話佢有個靚女同事好多客好多單，唔知係咪你講呢個
睇住條 aa9 個樣咸咸濕濕咁講，真係有d嘔心，個位靚女aa小心d啦

aa狗份糧係包提供笑話
一啲呃到自己但呃唔到人嘅笑話

搵個咁既傻鳩買樓人唔笑狗都吠

最好笑係佢笑9埋自己老細，話自己老細無客，我相信除左呢條on9 仔無人會係d客面前笑9自己米飯班主掛
最重要，佢連牌都無，但笑自己個有牌既老細

搵啲正正常常呀叔好過啦
MK仔煩撚到嘔, 乜狗屎垃圾盤都俾你

同意呀，我中哂伏，搵d on9 MK
乜撚都好甸好甸，屌佢老味凶宅都講到好甸，無撚腦咪呢d
條on9 MK aa9 洽熟狗頭個樣，諗返起都想嘔

個個都想搵快錢

但都要睇本事，一個中學畢業MK仔連自己情緒都唔識控制嘅人學咩人搵快錢返去做跟車清潔啦，一係讀返中一啦，學返咩係操行先啦

係，我認我on9，見佢烚熟狗頭咁嘅樣就等佢介紹吓啲盤，點知佢介紹啲垃圾盤過嚟

你係唔係facebook揾佢

5632133nine?

係你又係搵過佢？條on9成日係fb開post

深夜推一推，免大家中伏

打擊無牌aa9你我有責！

馬鞍山美聯
無補充

唔知無牌aa 賣廣告有冇犯法呢？

岩岩又見MK仔出post，等我又問下地產代理監管局先

師兄講多啲啦，免得大家又中伏搵錯左啲無牌MK on9 aa，一陣又無啦啦比啲傻鳩MK仔鬧

犯法架 支持巴打告鳩佢

圖已cap 等收皮啦mk仔

都認真奉勸大家，搵樓都係去返28hse 或者地產公司啲網，係facebook post 廣告嗰啲原來好多都無牌，28hse 嗰啲要有牌照號碼先出到廣告

追擊無牌aa你我有責

推一推，免大家週末中伏

咪搵4大啦 寧願細行

最緊要唔好搵呢個中學雞MK aa9 ，跟呢啲傻鳩睇樓盞自己激氣，又浪費時間比啲傻鳩

搵小朋友買樓

我認我on9，希望大家以此為鑑，唔好再搵傻鳩小朋友aa買樓，睇都唔好

點解知佢冇牌

今日係街發現，唔知咩黎

推一推，星期日好多人睇樓

佢幫我賣過樓又唔覺佢有咩問題

又推一推

繼續追擊無牌aa!

推一推，大家要留意呢個MK個撚樣

無地產牌推銷樓盤係犯法
你有心去煩eaa，個aa分分鐘監都有得坐

EAA覆左我到，原來真係有得告